［行動post] 紅磡尖沙咀熄燈方法

大家今日慳電熄下屋企燈好冇

Twitter組24時keep住更新
幫手retweet+ like + reply
㩒入---->
然後打 /task3

最新Task分類
/task1: 法案、抗爭活動
/task2: BNO、中國、其他香港議題
/task3: !!!! #PolyU !!!!
/task4: 日韓德任務

on9
拉

係就搞九叔

熄你老母 5毛 Block

有一半軍師肯出嚟戰力已經好大分別

連登冷氣軍師/返左工上連登既人入一入嚟

熄燈有時開到自己啲手足啊

熄乜撚野燈？自己整六四出嚟？